［大發現］元朗事件幕後黑手？！

元朗暴力事件，唔知係咪同石x泉有關？！！聽足佢教咁喎！？星期六講完即出事，好驚！應該點做好？

//《香港經濟日報》副社長石鏡泉在守護香港集會上，批評年輕人的暴力衝擊行爲，指他們受美國惡勢力煽惑，又高呼「多謝美國協助中國崛起」。他又指，並非所有市民皆是「暴徒」，惟「一粒老鼠屎打砸一鍋粥」，示威者砸磚、砸鐵枝的行爲實在不能原諒，又揚言「教仔」應要用藤條及塑膠水喉通，促請他們停止「亂中亂港」。//